Для запуска докера:

1. Скопировать .env.example в .env

2. Сбилдить образ
   - docker build -t {имя_образа}:{тег_образа} {путь_до_докерфайла}

3. Запуск контейнера
   - docker run --name {имя_контейнера} -p {порт_для_nginx}:80 -v {директория_для_хранения_данных_из_бд}:/var/lib/mysql --env-file .env -d {имя_образа}:{тег_образа}

Для проверки работоспособности базы данных, можно воспользоваться роутами:
- `/set-test-string/{test_string}`
- `/get-all-test-strings`